每日10點彈 - 《願榮光歸香港》琴譜！！！

小弟不才，所以整左份好易彈嘅琴譜
啱啱開始學琴嘅或者唔識彈嘅都應該彈到
屋企有琴嘅就大大聲彈啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

快咗少少
人地原曲唔係 🎶84

我都覺但係電腦費事較

自己彈返慢少少
同埋份譜有好多位都打錯左，例如第26小節堆音落返去先啱
打得有D急sor

唔小心負皮左SORRY, 加油!

整慢左，大約84，效果好好多

再自推一下

請問有無呢個version?

唔知喎
但點解我份譜會上左呢個網

份譜係你嘅？

唔係呀，但我見第2個版本係

我冇up過架仲要印埋人地個名上去

係呀呢個網好夠㗎
而家仲要收錢先有第二頁

問題係我冇授權過任何人拎我份譜賺錢喎

Psh